唔通真係MH370?

請大家係Google map search以下依系列數字

12.089139, 104.151806

然後再撳衛星圖

跟住我就想問你地係咪見到以下依個圖

唔通真係MH370?????

其實呢個女仔講得幾有point